依家比自己人hit and run la 屌

依家應該去邊啊 我係地鐵站

九龍塘，跟唔到就返歸聽日深水埗見

推，到底去邊

好撚頭痛

九龍灣都有

如果連自己人都唔知去邊，就證明好成功！

我依家盡去九龍灣啦

是但一個站 行出大路邊 人少少 推曬垃圾桶

唔好去九龍灣，防暴到左，而家返歸先

屌 好撚頭痛 有冇下個目的地啊

Hit and run你就應該追唔到㗎啦
尖沙嘴啦

跟唔撚到咪返屋企囉，使唔使揾個姐姐黎錫你春袋呀

屌你啦